{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_063289",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1080775?place[place_type]=GID&place[gid]=1080775&place[latitude]=37.4918938842&place[longitude]=128.3930665511&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평창 금당한옥 펜션"
    },
    "text": "宿泊施設のご案内のため、次のような事項をご案内いたします。 まず、入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時です。 予約人数が追加される場合は、予めペンションや宿泊施設にご連絡ください。 そして、基準人数を超える場合、追加料金が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合には、ペンションによって入室をお断りする場合がありますので、その点もご注意ください。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のために入室と退室時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。 客室で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も搬入禁止されています。 客室内での喫煙も禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。 また、リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しが可能です。 そしてペンションごとに期間未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。 その他にも、当ペンションは一軒家ペンションで、メゾネットタイプの一軒家の客室を提供しており、IPTVとWiFiが備えられています。 駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。 距離はペンションから徒歩1分から2分の距離です。 最後に、チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 サランチェ(一軒家)の客室は基準6名であり、最大6名まで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は午後3時で、チェックアウトの時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やしたい場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を増やしたい場合は、事前にペンションや宿泊施設に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合の対応は？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと宿泊する場合の注意事項は？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、ペンションによって入室をお断りされる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用についての注意事項は？",
            "answer": "未成年者の予約と利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の責任は？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物の毀損や紛失に対する責任があり、これによる損害賠償の責任もお客様が負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や炊事についてのルールは？",
            "answer": "客室での魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は他の利用客に影響を与える可能性がありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌などはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の対応は？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合には全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "期間未確定による料金表の間違いについては？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定によって料金や料金表が間違って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、正常な金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "提供されている客室の特徴は？",
            "answer": "当ペンションは一軒家ペンションで、メゾネットタイプの一軒家の客室を提供しており、IPTVとWiFiが備えられています。"
        },
        {
            "question": "施設の周辺について教えてください。",
            "answer": "駐車も可能であり、渓谷が隣接しています。距離はペンションから徒歩1分から2分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 662
    }
}